【流行經典50年】陳敏之唱鄭秀文《不要驚動愛情》！！

好撚難聽!

推post